{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090938",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "오롯이"
    },
    "text": "世宗特別自治市市庁大路163リバーアベニュー303,304にはオロという食堂があります。 当レストランはルームが用意されており、快適に食事ができる空間を提供しています。 完全には世宗市庁東門のすぐ前に位置し、毎日11時30分からオープンし、22時まで営業しています。 ただし、平日は15時から17時までブレイクタイムを持ち、土日祝日は15時から17時30分までブレイクタイムを持っています。 そのまま食堂では様々なメニューが楽しめます。 スペシャルは250,000ウォンで特別な食事が楽しめるメニューです。 Aは18,000ウォン、Bは24,000ウォンで、価格に合わせて食事ができる選択肢があります。 また、韓牛寿司6pcsは17,000ウォン、マグロ寿司は25,000ウォン、ヒラメ寿司は20,000ウォン、サーモン寿司は20,000ウォン、ホンエビ寿司は19,000ウォンで寿司を楽しめる様々な選択肢も提供しています。 とんかつは13,000ウォンで、和食が好きな方におすすめのメニューです。 また、「お」刺身は50,000ウォン、「ろっ」刺身は70,000ウォン、「い」刺身は100,000ウォンで、様々な刺身が楽しめる選択肢を提供しています。 そのままハンサンは150,000ウォンで特別な韓国料理を楽しむことができるメニューです。 天ぷら5pcsは11,000ウォン、パンエビ5pcsは6,000ウォンで簡単な料理が楽しめる選択肢もあります。 ひたすらで特別な食事を楽しみたい場合は、ルームの予約を必須としていただく必要があります。 ひたすらは様々なメニューと快適な空間を提供し、お客様に特別な食事経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オロという食堂はどこにありますか？",
            "answer": "オロは世宗特別自治市市庁大路163リバーアベニュー303,304にあります。"
        },
        {
            "question": "オロは何時にオープンしますか？",
            "answer": "オロは毎日11時30分からオープンします。"
        },
        {
            "question": "オロは何時まで営業していますか？",
            "answer": "オロは22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "オロのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "平日は15時から17時まで、土日祝日は15時から17時30分までブレイクタイムを持っています。"
        },
        {
            "question": "オロではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "オロでは様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロのスペシャルメニューは何ですか？",
            "answer": "オロのスペシャルメニューは250,000ウォンで特別な食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロのAメニューとBメニューの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "Aメニューは18,000ウォン、Bメニューは24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オロで寿司が楽しめる選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、オロでは韓牛寿司6pcsが17,000ウォン、マグロ寿司が25,000ウォン、ヒラメ寿司が20,000ウォン、サーモン寿司が20,000ウォン、ホンエビ寿司が19,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロでとんかつはありますか？",
            "answer": "はい、オロではとんかつが13,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロで刺身が楽しめる選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、オロでは「お」刺身が50,000ウォン、「ろっ」刺身が70,000ウォン、「い」刺身が100,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロのハンサンメニューはどのくらいですか？",
            "answer": "オロのハンサンメニューは150,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロで簡単な料理はありますか？",
            "answer": "はい、オロでは天ぷら5pcsが11,000ウォン、パンエビ5pcsが6,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オロのルームの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、特別な食事を楽しみたい場合は、オロのルームの予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "オロはお客様にどんな食事経験を提供していますか？",
            "answer": "オロは様々なメニューと快適な空間を提供し、お客様に特別な食事経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 595
    }
}